有冇人好鍾意rick and morty?

啱啱先發現rick and morty 有個好正嘅instagram
係叫 rick and morty rickstaverse

入去係好多星球 一個一個link去唔同ig ac
可以不停explore依個rickstaverse
例如禁入去 st gloopy noops ，見到有啲人睇緊電視，你仲可以禁入去個電視度睇下佢睇緊咩

個instagram好似上年已經有 我依加先發現好似太遲 不過都想同各位分享下

wubalubadubdub

(少量劇透)

取代死左既自己，evil morty, rick trying to kill himself，呢三幕好震撼

等緊season3岀哂一次過睇

我